屌你老母立法會煲底比人圍入去既兄弟比外圍廢老追打呀

放低全部野出黎支援呀！

驚佢老母咩仲驚黑社會?

推